點解返工要準時？

老細話我做野表現一直唔錯，亦睇得出我有心做。
雖然我遲返冇影響到工作表現，但就想我早多十分鐘返工。

究竟點解要咁執著果十分鐘，可能去小個便都已經冇左。

想集思廣益下，了解下老細諗緊乜。

老細 ：咁點解放工又要準時？

因為份人工係買你時間 唔係買你做野效率

我地放工通常唔準時，必要時會做到凌晨幾點。

咁都幾悲哀，可能公司寧願我準時返黎打機都唔想我遲多十分鐘...

尊重，誠信掛

呢十分鐘係俾其他人睇
利申 準時返工 準時收工

公司多數搭3開始多人
搭半先齊人

都係既，可能俾人感覺上更可靠。

你老細同你講點解出糧要準時

放工唔準時點解番工要準時

試過遲到半粒鐘 但做得嘢 冇俾人屌

我要好好向你學習

因為拖欠工資係犯法

咁好正常丫

好認同

係囉

個個寧願扣人工都唔會準時返，例遲半個鐘

利申：買早餐準時返去食

帶早餐去食都好

好羨慕你 依家老細邊話我做得野邊屌，點搞

係咪你份人好恰啊？

返工唔好遲可以

但放工要準時啊

Ot仲要唔補水
香港老細正仆街

其實交到貨咪得囉

有第一個咁搞法就有第二個，如果有新同事仲會做壞晒規矩，老細當然唔肯
第二.份約應該有寫，有質素既公民應尊重合約精神
最後我諗應該冇人用槍指住你個頭叫你留到咁夜，做得快咪好世界囉，所以遲收工唔應該係遲番工既籍口，工作量大做唔晒還做唔晒，兩回事黎

你咁講 份CONTRACT 都有寫上班時間

因為你早十分鐘番黎
可能就會做多十分鐘野
上一代諗野你永遠都唔會明
做晒野放工 都比人話

其實真係俾人恰大

好

臨收工先叫人今日內做哂乜乜乜
屌佢老母

我一直都咁諗

可能係依個原因啦，有道理既。
只係我始終覺得帶到俾公司既價值係最重要。

係，真係好難明

諗唔到原因
所以不嬲唔會準時

咁你態度要強硬小小啦 唔好表露到好奉承又好尊敬咁 只係有應有嘅禮貌就ok 同埋要學識拒絕上司 見你話上司叫你早十分鐘返你冇寫有拒絕:(
你又做得嘢 上司唔會對上面嘅例子有咩意見嘅

我準時返工，亦準時收工

成team人最準時係我,淨係遲到兩粒鐘

最近兩個月未試過遲少過5分鐘

帶壞個風氣？

準時係責任
如果你工作係要當值/聽電話等如人哋做埋你嗰份

我之前都係咁...

真係唔知佢點諗，如果我係佢就當然冇意見啦

要向你學習了

我都想入你team呀

可能係，驚俾人講閒話？

唔係做依啲工，所以冇影響工作表現

如果全公司都可以自己judge幾點返先叫合理，個個標準唔同，咁點管理？

尋日凌晨十二收工

十分鐘 我幾千萬上落啦 都唔明你老細咁執著做乜

其實你可以準時6 00走佢唔可以阻你， 因為合約有寫明.
你都應該要9 00準時返，因爲你簽左約.

之前返外資公司
Official office hours係0830 - 1730
但全間公司都係0930先有人

想你返早十分鐘都好過迫你返早十分鐘，唔早又閪面，又出email
最仆街係見工嗰時又唔講。

功利主義 虛榮心 輸打贏要

做得野就可以控制至返工時間
個個咁諗 你做老闆仲點管理？
點解A可以遲返 我就唔得？
你覺得你做到野姐 代表住同事都咁諗？
點解老闆要因為你一個破壞不嬲存在嘅規矩

試咗先啦

我就算遲到十分鐘
返到去公司仲係得幾丁友
已經唔知咩叫遲到

點解可以ot三個鐘 但遲三個未就唔得？

因為你叻仔，遲十分鐘同遲一個鐘都唔影響你工作成果，但你老世驚你d同事學你遲到，交唔到貨，所以叫你早番，ok?

緊係 呢啲叫discipline 管一大班人一定係統一咁管先最有效

因為你遲返就話工作效率高姐 其他人可能會abuse 遲到早退呢

從來準時返準時走
要OT就俾錢我 唔鍾意就炒我囉
香港好多人都唔敢唔知點解

之前返細公司 個個人只要做到份內事
老細唔會理你遲到定早退
不過當然唔可以濫用 多數都係遲/早退半個鐘~1個鐘

10點前返已經好比面喇

我答你:因為窮阿,屌你個閪

返工準時係基本責任

快啲訓喇大家

走啦呢啲老細個腦唔止細仲生草
做到野咪得
做唔到野同你係office磨１０個鐘都做唔到

唔想做壞規矩比人有樣學樣姐

放工準時
返工會準時
放工唔準時
咁自然返工都唔會準時

你做得野唔等於幫公司搵到錢只係一個可以替代既齒輪，搵得錢既包你老細唔敢吠

咁點解出糧要準時？

其實㩒下熱門回覆排序唔洗死嘅

返中資國企最正，返工遲到半個鐘，食飯兩個鐘，放工前有下午茶，五點半放工

咁合約冇寫要準時？ 就吹你唔漲喇

因為我準時收工
如果我今日遲收，第二日就遲返

要人準時返工冇問題
但準時收工你唔好又阿支阿咗